香港邊度買紫米尿袋穩陣？

想買隻20000
見到紫米出咗隻aura
小米20000又無貨

等官方貨
一係上京東/天貓買

紫米? 穩陣?